情侶成日想見 除左去雙方屋企 仲有咩選擇

我同女朋友都成日想見 奈何家中兩老成日比微言 仲開到聲話成日上黎唔係咁好 對住廢老自私藍絲下省千字怨言算
主要係星期六 日大家唔洗返工想搵個地方長時間休息下 返緊工嘅情侶可唔可以分享下

開間房依家d酒店2百幾都有

一個禮拜爆一次房唔會好貴姐

樓豬窮撚學人拍拖

接放工囉，我之前都係咁

後樓梯

去Eaton

睇樓主諗唔到有咩地方選擇 我估eaton對佢黎講可能小貴

你女朋友好唔識做?
入屋無叫人?
正常都想個仔有拖拍

如心囉 淨係得D情侶出入

好多都係三百內 又乾淨

有陣時比放題價錢可以同女朋友放題咁玩都值得嘅

師兄識野 我都係eaton爆過好多次 又平又舒服 最緊要設計冇咁大陸

去城大旁的酒店爆房

我同女朋友都有做開呢啲
但同上一代價值觀差太遠同自私
點做都做唔到好fd果種
又成日鐘意為左小事大吵大鬧
想知而加仲有冇啲阿爸阿媽同仔女好fd嘅屋企

有咩難得過自己窮都有人願意同你捱
完全屌打一半港女身驕肉貴嘅觀念

夾到時間都會嘅 但你意思係夜晚一齊食飯?

成日去啦衰鬼
除左爆房 有冇其他可以長時間見嘅活動
(有啲窄)

去野餐 各自整下整食
又或者攞部switch出黎 搵間cafe坐下玩下又一日

Partyroom囉

返公司

因為佢自己都唔知
D死港女就係咁
自己冇內涵要男人carry
講嘢冇趣要男人make me laugh
本身生活無聊要男人去搵趣味畀佢

男人女人都係人 其實好多垃圾
我試過角色相反
個男嘅着衫麻麻成日同一件，要求女友既我百變

去租屋住啦 一齊係一間屋你又煩你屋企人又煩 為乜
其實一齊整野食好幸福

學整野食？

講得岩

扑到悶 包唔想見

Me
爸媽成日喺whatsapp group用我鍾意嘅卡通人物stickers同我傾計 好搞笑又好有愛
隔個禮拜就叫我男朋友上嚟食飯 留埋佢喺書房過夜

我地成日去博物館
如果女友唔介意出汗唔怕曬黑 可以去放下風箏 就算唔係好識放 傻下傻下咁又跑又笑都幾開心

對方又嫌棄出街又熱 係屋企又悶 出街又冇嘢行
咩都佢講晒

咁好難搞喎ching
一齊喺屋企煮飯仔/整甜品/打機呢?

如果我係樓主，我一定會發老豆老母爛咋
以前細家姐試過帶男友見完家長
隔左一個月左右帶佢上黎瞓，點知老母唔鍾意講難聽說話
結果家姐開完佢波直接冷暴力解決
依家大家都相處融合

利申:有兩個家姐，最大嗰個n年前偷偷帶男友(依家嘅老公)上黎瞓，但係老母冇出聲

求list 食女用

你個名

想玩下煮飯仔對方又懶
淨係想等食
甜品本身佢做嘅嘢已經日日整
打機都日日打
佢話同我一齊無feel好悶
直頭唔想見我
見面都唔係好想講嘢
不過係嘅
冇興趣同你一齊，去邊都嘥尻氣
想同你一齊，喺條街度鳩fing都一樣咁開心

巴打 你都已經知點做

以後都唔上
到佢地問你, 你就話分左手
以後都唔會再拍拖, 路好諗住有孫抱

係咪影響到佢地生活 所以先出現
冇自己房？
我次次關埋房門
大家唔影響大家就得

始終帶條女返黎咁威冇理由唔比

D濕鳩女人公主病
一開始就話平平淡淡日日hea下睇Netflix 就好滿足
耐左咪又喺到嫌悶 成日話想出去玩

咁多怨言點解唔搬出去住

無野做㗎啦
開房又有私人空間 天氣熱開大個冷氣
肚餓就外賣apps叫野食
鐘意扑野又得 傾吓偈又得 睇下戲 訓下覺都得
唔想過夜去到10點幾11點退房返屋企又可以
好過食飽去行埋d行過幾百次既商場啦

但同一屋簷下撞口撞面好尷尬同好唔舒服喎
要平行時空覺得

我一開始都咁諗
平時都打晒招呼 入屋都入房山門唔影響佢地都會嘈
佢地話始終都係外人
頂佢啦廢老深藍絲唔返大灣區晒晒

我們都似是很開放

其實一早有呢個諗法
利申: 上年先fg 女朋友仲讀緊書

既然佢都講到咁出面, 而你最後兩句亦都睇得通透
真心諗, 你覺得仲可以對住呢個人幾耐? 十年? 廿年? 三十年?
兩個人一齊最緊要開心, 你仲要對住另一半過人世, 你真係想錦樣繼續落去?

露營